msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-07 16:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-20 22:25\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 2\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /master/locales/_pot/exception.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 580\n"
"Language: ko_KR\n"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum (and Dotclear\App)
msgid "Site temporarily unavailable"
msgstr "일시적으로 사이트를 사용할 수 없습니다."

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Bad Request"
msgstr "잘못된 요청"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Blog handling error"
msgstr "블로그 처리 오류"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Application configuration error"
msgstr "애플리케이션 구성 오류"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Conflict"
msgstr "충돌"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Application context error"
msgstr "애플리케이션 컨텍스트 오류"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Database connection error"
msgstr "데이터베이스 연결 오류"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Precondition Failed"
msgstr "전제 조건 실패"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Application process error"
msgstr "신청 프로세스 오류"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Session handling error"
msgstr "세션 처리 오류"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Template handling error"
msgstr "템플릿 처리 오류"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Unauthorized"
msgstr "승인되지 않은"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Internal Server Error"
msgstr "내부 서버 오류"

# in Dotclear\App
#, php-format
msgid "<p>This either means that the username and password information in your <strong>config.php</strong> file is incorrect or we can't contact the database server at \"<em>%s</em>\". This could mean your host's database server is down.</p> <ul><li>Are you sure you have the correct username and password?</li><li>Are you sure that you have typed the correct hostname?</li><li>Are you sure that the database server is running?</li></ul><p>If you're unsure what these terms mean you should probably contact your host. If you still need help you can always visit the <a href=\"https://forum.dotclear.net/\">Dotclear Support Forums</a>.</p>"
msgstr "<p>이는 <strong>config.php</strong> 파일의 사용자 이름 및 비밀번호 정보가 잘못되었거나 \"<em>%s</em>\"에서 데이터베이스 서버에 연결할 수 없음을 의미합니다. 호스트의 데이터베이스 서버가 다운되었음을 의미할 수도 있습니다.</p> <ul><li>사용자 아이디와 비밀번호가 올바른가요?</li><li>호스트 이름을 올바르게 입력했나요?</li><li>데이터베이스 서버가 실행되고 있나요?</li></ul><p>이러한 용어가 무엇을 의미하는지 잘 모르겠다면 호스트에게 문의하세요. 그래도 도움이 필요하면 언제든지 <a href=\"https://forum.dotclear.net/\">닷클리어 지원 포럼</a>을 방문하세요.</p>"

# in Dotclear\Config
msgid "Dotclear release file is not readable"
msgstr "도트클리어 릴리스 파일을 읽을 수 없습니다."

# in Dotclear\Config
msgid "Dotclear is not installed or failed to load config file."
msgstr "도트클리어가 설치되지 않았거나 구성 파일을 로드하지 못했습니다."

# in Dotclear\Config
#, php-format
msgid "%s cryptographic algorithm configured is not strong enough, please change it."
msgstr "%s 구성된 암호화 알고리즘이 충분히 강력하지 않은 경우 변경해 주세요."

# in Dotclear\Config
#, php-format
msgid "%s directory does not exist. Please create it."
msgstr "%s 디렉터리가 존재하지 않습니다. 생성해 주세요."

# in Dotclear\Config
#, php-format
msgid "Dotclear release key %s was not found"
msgstr "도트클리어 릴리스 키 %s 를 찾을 수 없습니다."

# in Dotclear\Core\Task (and Dotclear\Core\Core and maybe others)
msgid "Application can not be started twice."
msgstr "신청은 두 번 시작할 수 없습니다."

# in Dotclear\Core\Task
msgid "Unable to load deprecated core"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 코어를 로드할 수 없습니다."

# in Dotclear\Core\Task
msgid "<p>We apologize for this temporary unavailability.<br />Thank you for your understanding.</p>"
msgstr "<p>일시적으로 서비스를 이용할 수 없게 되어 죄송합니다.<br />양해해 주셔서 감사합니다.</p>"

# in Dotclear\Core\Task
#, php-format
msgid "Unable to find class %s"
msgstr "클래스를 찾을 수 없습니다 %s"

# in Dotclear\Core\Task
#, php-format
msgid "Unable to initialize class %s"
msgstr "클래스를 초기화할 수 없습니다 %s"

